平日撘地鐵都咁多人

屌你老母支那狗，非繁忙時間都要迫爆地鐵，屌你老母話近你地吖支那狗

個撚個v7